物管文職請入

有冇同行係少於5年樓齡嘅屋苑做過PO? 最難挨或者難做嘅部份係咩？自己入行三年，只做過樓齡大嘅盤，考慮緊接唔接受個offer好。求意見。